住公屋 低收入 低學歷 做廢工真係唔好玩交友APP...

個樣正正常常MATCH返黎 傾完幾句問你做咩 即刻失蹤

tinder啲女個個kong u...

CMB仲誇....

仲好啦，啲女實唔會賴死唔走

我做傳銷d女唔知咩黎 我話著西裝佢地濕曬 我仲哄緊佢地買產品

阿蓋會話自己咩職業

圖書館管理員...

Francine?

不是炒場師嗎

最慘MATCH D女又唔係大學生 做文員果D 樣又唔係靚 都睇唔起你

成日係康民署D場BOOK完上圖書館休息

Match d女係咪同櫻豬一樣咁燈

樓豬

成日見啲阿叔用ipad,莫非

住公屋用返we7交友

d 女豬到仆街都學人外協

其實無咩關係
就算Master 畢業，d女都係唔理你
你把口好，真係小學畢業都夠做

hi
nice to meet u
你做咩架

中間邊度可以靠口...

其實睇樣
你生到八兩金咁樣樣你把口幾勁人地都係覺得你好猥瑣

男男女女都係睇樣MATCH 約唔約到出黎係傾計時查家宅

公屋出身
但係做黑警散仔既話咁點算

唔自爆

出黎做野
啲女知你出身差少少就已經走夾唔抖啦
如果個女仔本身條件好既尤甚

十個有九個黃架啦...

留名睇仲有人同樓主認真潮文

呢D交友APP根本單刀直入為婚姻 所以唔會晒時間了解你其他長處

港男玩交友app真係比人當狗咁撚
之前我用蓋清舊相好yoyo啲相 都釣到過百match

公聖 高學歷 高你工 工勁呢？

公屋

咪25啦

公屋好大障礙

你唔係有錢仔咩

Agree

match都match唔到

呢個樣既問題

講真香港女人一定係揀勁嘅男仔
而全世界都男權主義
仲香港定支那仲要男多女少
點會揀女權主義長大嘅香港男仔

死黑警

公屋仔20中比個護士溝

非app識

好多低賤散仔公屋出身
但又未排宿舍

match岩傾既,咪約出黎食飯了解下.

好想放d pk女既相上黎

吹架啫
邊有咁多呀

女友係cmb識番來

笑左

肯定唔關樣事？

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

而加全職上波台

唔媾女了

d女愈窮愈貪錢

護士平時dry開，通常性需求比較大

原來你先係射撚滿，而唔係boa

我自我介紹果度寫我職業係專業播種員

唔止有女match，仔都有

CMB果啲真係唔敢掂tinder貼地好多

唔同app其實暗中區分唔同質素
天打的確係比較高lv果堆 靚女，背景唔差
himandy就最低質，9成肥婆

G 持ching

好比，天打=西甲，himandy=印度聯

其實你講果堆真係唔係重點..
上得去既港女大部分都係寂寞想食快餐..

不過你要表現到你只係想普通識朋友,
令到佢急你唔急,
傾幾日之後約出黎,
主動拖佢隻手就搞掂.

咁當然靚仔都好緊要,
真係唔洗米8大隻男神級有錢,
個樣ok靚仔,談吐斯文
都已經可以係交友app食好多好多..
錢重來唔係重點.
要睇你收入,問你攞$既係雞,
根本唔係普通港女

放啦！唔可以俾啲臭雞好過

賴死唔走既前題係要你引到佢過黎

笑

Himandy d 女真係好撚鳩，要求多多一開樣豬撚到

肥婆想要靚仔

但會唔會忽然職業病發

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

咪娶埋d大陸雞

職業：兒子
班女即刻出晒水

正 但係事實 幾好玩嘅

我都著西裝， 不過我做酒樓部長

炒場師-新界區區域經理

唔通同你講心咩？...

屌咁如果條女住開私樓幾千呎 你住公屋二百呎又搵唔到錢 真係好難有將來嫁喎

一針見血
就算條女唔介意，人地老豆老母都介意啦

即使出身窮撚 收入相對可觀（例如黑警低賤散仔）
條女一樣同你冇將來

玩app講將來 真係搞撚笑

知唔知點解一開口就問你做乜野？

果班是專業騙子

1）傳宵agent
2）賭船騙案

基本上全部都是男人黎

等你講到咁上下就會出手

根本唔係女

你唔講做乜就會即刻unmatch

因為唔耐煩費事浪費時間

SALES第一句就話我唔係成日用呢個APP 不如交換WHATSAPP

邊間U既圖書館

死全家啦唯有

我想比負皮唔小心比咗正皮，屌你老母死黑警！

正常既
女人既價值=樣+身材
男人既價值=錢+地位

我玩app 冇相show 講哂條件都冇反應咁

做 IBank 住赤柱， 身高 180

認同
啲出身窮撚既黑警係賤種中既最低賤

溝空姐
好多空姐受溝

係因為大家都返shift冇得揀啫

識人男女雙方收入差唔多
係男方出身差少少，住公屋
女方住私樓

最後女方父母出少少錢幫補下首期
男同女人工都$30 k 以上，儲到錢

所有仲有market
仲有空姐呢個時勢仲受溝，比人屌
所以黑警，不怕

屌你，仲受溝個班反省下啦

玩交友apps人人都吹架啦
高薪厚職正常樣仲有需要玩交友apps先識到另一半？

岩啊 D女Hi撚完就問你做邊行...

睇你想要咩對手姐，都埋岩唔岩咀型

私樓 21 17k 外國讀書失敗返嚟 垃圾工

都有好多女仔睇你有冇心進步㗎姐
如果覺得自己條件差咪趁有時間進修下

總會遇到真心欣賞你既好女仔

D女廿中已經要揀即食型...

廿中仲好後生咋喎

真，唔好諗住搵返同level既人，佢地一樣睇你唔起

你係女仔咪得囉

現實左好多啦...你估仲係以前有情飲水飽年代

成身潮牌既呀叔就係佢

Cmb先高lv，個個非富則貴

作大?

公屋女+冇讀大學+樣靚 要求高大有家底靚仔
公屋女+冇讀大學+一般樣 要求一般樣既專業人士+住私樓

你有呢種條件都唔玩交友App啦

大家對眼放到對角上面=大家都唔洗玩

十個九個主動搵自己既都係咁

我試個扮女去SEARCH仔
屌咩 個個外國名校 又IBANK又律師 背景唔係玩法拉利就遊艇
呢D仔要上APP識女咁搞笑

做人類研究

係cmb識條高質女比佢屌屎眼

cmb有無高質女s，唔洗搵ssp yoyo

死全家先，佢應該好開心

屌！成日遇到！
嬲嬲地真係想開POST做個整合，爆晒啲仆街sales出黎

咩係CMB?

蓋清係毛主席？

問你做咩之後失蹤果d 唔係多數美容雞黎咩

hi
你住邊架
你做咩架
哦...

美容雞根本唔CARE你做咩 只想快D約你出黎做FACIAL

coffee meets bagel
少SALES 好多老師 護士

我試過答：有機會見面再話你知😏

真

25歲，如果大學畢業都只係做左幾年野，會唔會咁現實？

自從樓價大爆發 香港人只係不停講私樓公屋 報紙又講 網上又講 電視節目又講 好難唔被洗腦

隔離感情台POST見到個讀緊ASSO既女仔同人傾計 見對方冇potential買樓已經唔想傾

算啦
你當d女都係豬西樣黎玩會好d